其實點解啲電視俾人打爆嗰陣個mon唔會即刻黑晒

睇緊live，見間翠華有三部電視俾人打爆咗，兩部黑晒mon，隔離一部就白晒mon 再睇返以前啲live，電視俾人打爆嗰陣，個mon會有幾個可能性

1. 變彩色橫條
2. 俾人打嗰個位白晒
3. 俾人打嗰個位黑晒

再打落去先至黑晒mon，點解唔係一俾人打爆就即刻黑晒mon sor講得1999

用下腦諗下先再問

冇開機姐